有無人屋企人唔俾箍牙

又細到大d牙都唔齊，兩隻門牙有小小哨
但係棚牙整體健康，無咬合問題。

同屋企人講過想箍牙，但係老豆強烈反對。

原因係因為佢自己後生ge時候做過一個大ge牙科手
術，所以唔想我因為箍牙而失去四隻健康ge牙。

我為左說服佢，搵左四個專科醫生去check牙。 但係始終說服唔到佢。但我真係好想趁後生ge時候箍。

有無人又相同經驗。

利申：22男

要剝就唔好箍啦

22男？係咪打少咗粒點呀你

先斬後奏啦

邊個比錢
自己比錢理得佢

自己呀

自己比洗咩理佢？

我屋企人俾我箍牙
但唔准我剥牙
不過我最後都剥左 連埋2隻智慧齒total剥左6隻

你點說服佢地GA

裙腳仔

唔剥去箍 兩隻門牙入唔番幾多

有少少認同 不過家家有本難讀的經

冇事冇幹無啦啦冇左4隻健康嘅牙唔覺好哂咩

22歳仲要說服老豆老母？廢咗啲喎

平時其他事都唔需要說服ge，但係唔知點解一講到箍牙就起曬鋼gum

始終箍牙都係一個小手術，點都要討論一下

以前中學想箍 但話要剝牙所以唔比
到大個自己出黎做野 儲到錢就自己去左箍
利申 箍左就快2年

22歲有咗獨立思考好耐 你依家唔搞實後悔 我細你幾歲 做嘢不嬲先斬後奏 如果你剥咗牙 佢地奈得你咩何？唔係話唔尊重父母 不過你咁大個人真係咁少事都要睇老豆老母頭？

認同

想問點解要得到父母同意先去做？

牙你老母

唔剝變磨少少牙得唔得

磨牙效果會比較差

我都為左箍牙剝左4隻牙
連埋啲智慧齒一共無左8隻
箍牙真係一樣植得做的野
除左靚啲之外咬合同埋容易啲清潔
無咁易蛀牙
越早做就越好啦
都已經係成年人
呢啲小事可以自己決定啦

做隱適美